一人一經典日劇主題神曲

我先

LUNA SEA : I for You (神阿請給我多一點時間)

求婚大作戰啲歌走唔甩啦

海猿首OCEAN

lemon

粉雪- 一升的眼淚

恋- 星野源

東京愛的故事

lalala love song

OP同ED都好聽到喊

Lemon都冇

Unnatural- Lemon

冰之驕子真係好好J

仁醫

Love Story (2001)

哈利路亞chance

集中討論

First love

求婚大作戰嘅片尾「明日晴れるかな」